啲狗惡撚到唱歌都想塔

痴撚線 人地唱歌你警乜撚野告
手足好勇 完全dont give a shit